湖北來港既女人不停嘔吐，不能戴上口罩，兩個黑警由關口押送至那打素

點解咁都仲入到境

兩個黑警中招

有2隻狗中左可以傳去狗屋

支那肺炎

兩隻女狗中=成間狗屋中

原來popo真係condom

差館爆發疫症
啲警犬走唔到

點解咁都仲入到境
垃圾政府
做咩都慢過人囉
淨係識笑笑口 無事既
未死人 都沒事的
死左人 也沒事的

藍絲見到張想會點諗 叫人唔好戴口罩 但佢地最支持嘅人竟然戴住n95 仲要好似唔啱size

咁啲黑警咪好危

其實係暈車浪

N95，好撚驚咁喎

如果狗宿同狗屋爆發疫症，我希望醫護人員準備返39日先好出發去醫佢地

黑警守廁所?

佢地不嬲都蒙面㗎喎
反蒙面法有效嗰期都照用
坐咗幾耐

人道毀滅

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

黑警最鍾意肺炎

支那畜又害人喇

最犀利嘅曱甴藥係會等啲曱甴返到個巢先發作
然後等佢班同類一齊奶野

先可以滅到成個曱甴基地

我好鍾意睇呢一幕
覺得個演員做得幾好

封關啦屌
過多排一定成堆中國人黎睇醫生

可能係受咗黨嘅命令先落嚟

對眼冇戴眼罩，真係堅野既話都會感染到

期待狗屋爆發疫情

屌直接即啪啦

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

死黑警你今鋪仲唔死全家？

守廁所門口個女驚開始懷疑人生

女手足生化武器襲擊黑警

包尿片

強国人

警察戴口罩=警察做暴徒
d藍絲會唔會精神分裂

公廁

原來刁大的清算係咁對曱甴隊

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

支持ivan，返去傳埋俾其他狗狗

仲有免費車接，入到急症室唔使等。

大陸狗有病就會死落黎醫！

垃圾支那畜除左破壞仲有咩作用

班狗

因為港共死都唔肯停大陸人嚟

係咪要拎返屋企洗

遠離人群

隻狗做咩戴口罩呀
屌你歧視中國人

嘔吐物魔法

彈番大陸呀，豬囉

蔓延全3萬狗隻

不能？點解不能？

唔使再屌正苦啲防疫措施點解做得咁差

佢地根本無諗住防疫

大灣區無醫院?

話中有話

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

武漢咪胡北省

一路嘔一路戴 截住啲嘔吐物吞翻入肚

幾時有喪屍

屌佢 喪屍出籠咁 係關口都係咁嘔 仲黎香港明顯係想放毒
死仆街支那人

狗撚識戴n95咩 又冇做fit test 唔啱size封得唔好一樣奶野 唔識戴又係奶野 唔識除又係係奶野 一句講哂 奶硬

狗隻傳狗隻

依家武漢變左佛地魔唔講得？
要講湖北？

咩戲來？

屌 語言藝術

拆彈專家

嘔吐師

新年之後一定陸續有嚟 垃圾政府繼續放人落嚟

Ching 弱能？

屌佢老母
唔送北區特登送去那打素？

黃埔吖嗱

支持 最好嚟多啲 毒死曬班廢老佢

支持香港警察

警察：我係中國人呀屌

黑警真係一啲常識都冇
接觸高危人士以為戴個罩就冇事

痴線
勁仆街

為左唔傳染俾市民落閘

仆街又嚟那打素

omg..

有常識就唔會做黑警

孕吐啫

黑警硬食要招呼佢

連鎖反應

攬炒

起碼都戴番個防暴頭盔同長盾啦s10就唔洗啦

不過其實可能只係看圖作文，可能隻隻狗到醫院都戴住，影相嗰個點會知

諗起呢個廣告

然後狗乸狗仔

嘩屌 死返中蟈啦

好正

原post 主好似係現場
左邊白衫係個支那女人

補link

隻死狗乸咁驚死 戴哂口罩
你要對共產神有信心嘛 仲有真係染病死左 可以有幸落地獄同老毛一齊慢慢燒 係你至高無上既榮耀

條狗乸個樣有啲驚

其實咁撚多病撚湧嚟香港 係咪信唔過黨嘅醫療

dllm 小小問題洗唔洗帶埋n95呀

似腸胃炎多

廁所門口仲有個抱住個初生bb嘅媽媽
希望所有香港人冇事

笑到仆街

屌你老母咁都仲俾入境

定點投放, 精準打擊

仲有2%感染率

送返支那醫啦。屌佢老母，轉頭又走數

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我都好鍾意睇呢一幕～ 棺材都慳番

如果係fit test過嘅型號 + 戴得啱 先係2%
但黑警九成冇做正式fit test...

兩隻狗中左中國肺炎呀
人道毀滅啦

隻狗心念，點解係我

你係醫生

🤣

笑

唔著防暴衫

到時惹埋返去自己狗屋同狗竇，真係黑警死全家

利申：口德分：0

Push

唉 屌你老母 住大埔仆街鳥

病左仲要走黎走去係咩輓法

同車都唔得佢死啦

最緊要有事呀

送大禮

唔告襲警？

嘔完咪戴返

隻狗塊面黑到

今次真係黑警死全家

可惜只係戲
有冇高級法師

聽聞戴得唔啱, 仲大鑊過唔戴
求醫護FC

狗隊等收皮

開放警甴宿舍畀牠們同胞好好休養啦

帶菌者

加油吵，湖北最勇武

肛門

黑警仲驚撚過你

道理好似同豬嘴一樣 唔岩size 漏氣 =冇用
咁你用得N95 都係知果個地方高危先戴 係高危地方戴唔岩 自然中招機會會高d
我都係要求醫護FC

一點絕

點解唔係送返大陸, 係送去醫院

bio hazard 2個差館

支持禁止蒙面條例

千祈唔好戴口罩😷

真勇武

嘻嘻冇事ge！

今日LUNCH 銅鑼灣站希慎條隧道有都見到有支那人嘔.......

入境處on99

仲俾佢入境？押返上大陸啦

屌你 圖中仲有人抱住bb添 點解會比佢入到境

HAHA

黑警

N95無撚用架, 唔防水架飛抹嘔吐飛淺物 豬閪等死啦

this model is for construction
HAHA!

做咩咁撚驚姐 戴口罩就係暴徒呀死曱甴

黑警抵撚死 食完tg食支那肺炎

嘔夠24小時停唔到?

新年都有啦
仲新年後

直接送去差館啦，送去醫院做乜狗

成街都係大陸西黎買年貨屌佢老母
幾時再搞和你shop

記得送埋比 PKT

中國又有嘢關照香港了，感謝黨

如果個女人有香港身分證，無得唔比佢入既

呢位女士肯定係撐警
影多幾張親密照放上微博啦

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

咩叫不能戴上口罩

聽講那打素話唔係武漢疑似個案

你信唔信？

識帶N95
支那人睇醫生又唔俾錢

唔知 黑警有冇做N95 fit test 呢
分分鐘漏曬氣

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

救護/醫生: 我地係收到CALL 我地黎既 要黎幾耐 唔好意思SORRY呀我睇唔到錶

支那人,屌你老母
又中央送大禮

屌

打死既仲多過病死 佢梗係唔介意